無濕疹嘅想問下其實有濕疹嘅生活係點過

中學到大專身邊都有人有幾嚴重嘅濕疹

所以想了解下

聽講濕疹未有正式藥可以食

好痕 狂r 會吉d水泡 我仲要係手掌側位

唔會/好少著深色衫 因為太多皮甩
朝朝起身濕疹好壞決定心情
好多野決定都諗左自己啲皮膚先 搞到拒絕左好多機會

成身都係
靠藥物控制
叫會r但叫過到正常人生活

有冇試過死海鹽

表妹先前有用隻阿勒坡古皂，用咗幾個月佢話有舒緩到

d皮好似扯住咁

想死

咩水泡

唔知點講喎 你唔明

著衫要著淺色 因為甩皮甩到on9
唔可以曬 唔可以濕 唔可以熱 唔可以凍
乜鳩野食都要介 做左test知道蛋奶海鮮小麥唔食得
痕唔r得 如果唔小心r即損 損左會出水又結唔到'蕉'
打邊爐燒野食全部要避開
睇西醫兩個星期3k野
如果有命落去 我一定唔會生仔
我唔想下一代有機會變成我咁
p. s.我父母都無濕疹 唔關佢地事 我都好愛佢地
所以而家仲未輕生 太多人有恩於自己 唔可以話走就走

樓主點解要開post問呢個問題？身邊人有？或者你想追佢？

日日等死

唔係 純粹好奇濕疹係咩事

請問咩test?

濕疹r嗰時其實真係好舒服,無論你r幾大力都唔會覺得痛,直到你損左出血/出水為止

食物敏感果啲

呢個真， 生活作息都要好守規律先唔會差落去， 真係錯過左好多野， 不過都冇計